[求救]部腦開唔到

小弟部坐枱機由琴日開始開得幾分鐘就突然斷電 一開始以為多塵 剩係拎個掃掃下 結果連開都開唔到 㩒完power 開左幾秒自動熄 過幾秒又自己開 再過幾秒又熄...

之後將火牛d線逐條試 試完又開到用左幾個鐘 打hots都冇問題

今日放工返來部機又係咁

究竟死底版定死牛?

隻牛1年前換 gx550來 一路都冇overload問題

底版就由4年前有部機到宜家

會唔會仲有其他原因?

求救

係唔係㩒開機->風扇轉(冇畫面)->風扇停->自動再開機->風扇轉(冇畫面)->無限loop?
我之前成日都會咁，我拎條ram出黎換下槽插就解決咗

吓

你而家都係咁loop？
我都好似試過重插一下HDD嘅綫

已經進化左 係連起機都起唔到

機都起唔到就可能係火牛
或者燒主板

至於點樣試牛or板我就唔清楚了，可以search下，但牛應該冇咁唔好彩 反而板4年應該都差唔多要死了

咁我都係睇定d板咩價位先

屌那媽黑完一鑊又一鑊 部腦真係幾日就是但壞一樣

我以前都係
但我已經睇化咗
平日好好對部機

我之前都係咁，結果係隻牛老化到唔夠電俾其他位先熄機
但我有個徵兆係一開啲食display卡啲野就會熄機，因為冇電推上去
板同牛壞都幾難分 ，我都係靠呢樣先肯定係隻牛出事

我隻牛得1年咋喎

抵死

ha

牛壞，1年應有保，拎去整啦。

最尾係搵底版就冇事

收皮啦7頭

整成點？